夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

哦係咩

訓啦

長夜漫漫
唔比你訓